腋下有斑 點算

有冇人知有咩方式可以去斑

汗蘚？

唔係
啡色的

洗返多啲就會無